退出連登了

手機冇電一陣入番

係男人就頂硬上
退咗以後咪再上

Ok